<!DOCTYPE resources [
    <!ENTITY appname "拍证件照">
    ]>
<resources>
    <string name="app_name">&appname;</string>
    <string name="title_home">首页</string>
    <string name="title_album">我的相册</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="tiaoguo">跳过</string>

    <string name="quit">退出</string>
    <string name="help">帮助</string>
    <string name="settings">设置</string>
    <string name="string_help_text">当前应用缺少必要权限。\n\n请点击\"设置\"-\"权限\"-打开所需权限。\n\n最后点击两次后退按钮，即可返回。</string>
    <string name="policy_content">尊敬的用户：\n\n
\u3000\u3000&appname;应用是由杭州盈瑞网络科技有限公司（以下简称“盈瑞公司”）为您提供的一款智能语音服务产品。盈瑞公司十分尊重您的个人信息和数据，并会尽全力保护您的个人信息和数据的安全可靠。本政策仅适用于&appname;应用收集和存储的用户信息和数据。\n\n
请在使用&appname;应用前，务必仔细阅读并了解和同意《&appname;应用的隐私政策》。该政策规定了您在使用&appname;应用时我们将如何收集、使用、披露、处理和保护您提供给我们的信息。如果我们需要您提供某些信息用于在使用该产品时验证您的身份、以及向我们的第三方服务供应商连接服务时，我们会严格遵守该隐私政策来使用这些信息。如果您已经开始使用&appname;应用，就表示您已经阅读、许可并接受该隐私政策中所描述的所有条款，以及我们今后随时做出的任何变更。\n\n
另外，您需要承诺在您开始使用本产品时已经是成年人，如果您是未成年人，需要您的监护人同意您使用本产品并同意相关的服务条款和隐私政策。\n\n
（1）&appname;应用怎样收集并使用您的信息（包括个人信息）\n
个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息，其中属于个人敏感信息的包括个人生物识别信息（例如指纹、面部、声纹）、身份证件号码、银行账号、财产信息、交易信息、行踪轨迹\n
（例如居住和办公地址）等。\n\n
我们只会以该声明中所列出的目的，来收集和使用您的信息：\n
1-1.语音唤醒（仅针对支持该功能的机型）\n
语音唤醒的功能需要您在&appname;应用中设置唤醒词，我们会记录您的声音，进而获取其中的声纹信息（该信息属于个人敏感信息）。我们会将您在设置唤醒词时的唤醒词声音和声纹信息保存在手机中。为了确保语音唤醒功能的安全性和用户体验，&appname;应用会将用户在语音唤醒时输入的音频声纹与保存在手机中的音频声纹在本地进行匹配。为了提高语音唤醒的精准率，我们也会将用户每次语音唤醒时的唤醒词音频保存在手机本地，当手机处于 WIFI 网络，我们会将前一天的所有语音唤醒词音频和识别结果经过去标识化处理上传到云端，您与之关联的个人信息不会进行上传。\n\n
若您不提供上述信息，将无法使用语音唤醒的功能。您可通过进入“设置”>&appname;应用>“&appname;应用能力设置”>“语音助手”>“语音唤醒”，来关闭语音唤醒功能。您也可以通过进入“设置”>“更多设置”>“应用管理”，点击右上角“更多”>“显示系统进程”>“语音唤醒”> “存储”，点击清除数据，就可以删除您的唤醒词声音和声纹信息，同时语音唤醒的功能也会被关闭。\n\n
1-2.语音识别\n
该功能是将您说出的话（音频）转化为文本，用于&appname;应用分析和理解，从而执行您想要完成的命令。本产品中的语音识别服务由&appname;公司以及提供服务，我们需要收集如下信息：位置信息、通讯录中的联系人姓名、本地已安装的应用名称、您设定的教学命令和组合命令的触发语句、您在使用该产品过程中说出的语音内容/音频。这些信息会经过加密处理后上传至盈瑞公司以及第三方服务提供商的云端进行语音识别处理。\n\n
1-3.语义理解\n
该功能是将您转化为文本后的命令进行语义层面的分析和理解，从而执行相应的命令。本产品中的语义理解服务由盈瑞公司等第三方服务提供商联合提供服务，我们需要收集如下信息：您在使用该产品时所产生的指令、会话等信息（例如语音所转化后的文字信息以及手动键盘输入的文字信息）、当前地理位置、获知当前前台应用的名称以及运行状态等信息（例如前台是音乐应用，以及音乐的播放状态）、这些信息会经过脱敏处理后上传至 XXX 公司以及第三方服务提供商的云端进行语义理解处理以及辅助会话的上下文理解。\n\n
1-4.模拟点击\n
该功能旨在将您的语音命令转化成与用手指一样的模拟操作，因此我们需要收集如下信息：界面控件、文本、图像的位置。这些信息不会被保存，并且仅在手机本地处理。同时，我们需要开启“语音助手”的辅助功能权限，用以辅助获取您输入的信息以及屏幕上的内容。为了提高模拟点击动作的准确率，&appname;应用需要在有网络连接的情况下（WLAN 或移动网络）自动更新模拟点击的配置插件。\n\n
1-5.拨打电话与发送信息\n
&appname;应用为了能够实现拨打电话以及发送信息的功能，我们需要收集您的以下信息：通讯录中的联系人姓名、假名化后的设备标识符、移动网络代码和移动设备国家代码。您的联系人的组别属性、名称以及电话号码仅存储在本地进行处理，不会上传到服务器。 1-6.查询天气和预约任务\n
&appname;应用为了能够实现查询天气和预约任务中跟地点相关的功能，我们需要收集您的地理位置信息，包括但不限于：当前位置、常访问位置、居住地址以及办公/学习位置。\n\n
1-7.查询与设置日程\n
&appname;应用为了能够实现查询与设置日程的功能，我们需要收集并处理您的日历信息。该信息的收集和处理仅在本地完成，用于查询和设置您的日程。\n\n
1-8.个人教学命令\n
在教学功能中，为了将您的语音命令模拟成您的实际手指操作，我们需要开启“语音助手” 的辅助功能权限，用以辅助获取您输入的信息以及屏幕上的内容。\n\n
1-9.调用第三方应用\n
为了提供更为丰富的服务，&appname;公司会通过云端与第三方应用开放接入接口，由三方服务方/应用为您提供相应的服务（例如：导航、订机票等）。我们会将第三方服务方/应用所需要的信息提供给对方，包括但不限于：语音识别结果（文字信息）、位置信息。\n
在使用的功能涉及第三方时，可能会跳转到第三方应用或网站上，我们强烈建议您仔细阅读该第三方的服务条款和隐私政策，因为我们无法控制第三方应用或网站，也不为第三方损害您的权益承担任何责任。\n\n
1-10.语音识别的精准度训练\n
为了给您提供更精准的语音识别服务，我们需要收集如下信息：位置信息，假名化后的设备标识符、移动网络代码和移动设备国家代码、您提供的语音内容以及相应的识别结果。您的以上信息将会保存在盈瑞公司云端，用于进行机器学习训练。您可通过进入“设置“>” 更多设置“>“用户体验改进计划”，点击“加入用户体验改进计划”的开关来选择是否提供数据供我们进行训练。（该开关并不是只用于管理&appname;应用的相关信息）。\n\n
1-11.微信自动播报\n
微信播报功能需要获取读取通知权限，通过识别、加密上传手机通知栏内容，进行语音播报。通知栏内容仅用于实现微信播报功能、执行完毕后即时删除，不会被存储或用于其他目的。\n
若您启用该功能，视为您已理解并理解上述内容。上述权限仅在您启用功能期间调用，您可以随时关闭。\n\n
1-12.宣传推广\n
为了开展新闻报道或运营活动，需要提供去标识化的信息进行展示。\n
若您不能提供上述目的中任一一项所需的信息（1-1 和 1-10 除外），则 XXX 应用都无法正常使用。\n\n
（2）保留政策与数据存储\n
我们会在符合法律法规要求，以及实现信息收集目的的必要期限内，保存上述收集的您的个人信息。超过上述期限后，我们将不会再保留个人信息或对个人信息进行匿名化。\n\n
2-1.数据存储地点\n
我们在本产品和服务中所收集和产生的个人信息，将存储在中华人民共和国境内。\n\n
2-2.数据存储期限\n
我们仅为实现上述目的所需要的时间来保留您的个人信息，并在超出保留时间后删除或匿名化处理您的个人信息，但法律法规另有要求的除外。\n
在&appname;应用中，您的个人数据具体留存时间如下：为了持续优化语音识别的准确率从而改进用户体验，我们会采集假名化后的设备标识符、位置信息、移动网络代码和移动设备国家代码、语音内容及相应语言识别结果，数据的存储期限至少 6 个月。\n
我们也会将您的部分个人数据上传至服务器以及提供给第三方服务商用于完成语音识别服务，其中语音内容在第三方的默认储存期限为 3 个月。\n
另外，如果我们的产品或服务发生了停止运营的情况时，我们将以推送通知、公告等形式告知您，并在合理的期限内删除您的个人信息或进行匿名化处理。\n\n
（3）	优先顺序\n
本隐私政策针对&appname;应用的应用软件以及其提供的相关服务，如果本隐私政策与盈瑞公司隐私政策之间存在不一致，以本隐私政策为准；若本隐私政策未包含（约定）的相关内容，则以&appname;公司隐私政策中包含（约定）的为准。\n\n
（4）	联系我们\n
如果您对本隐私政策有任何疑问、意见或建议，或者对我们收集、使用或披露您的个人信息有任何问题，请拨打我们的客服电话17306409203通过在线客服的方式与我们联系。\n\n
（5）	更新说明\n
盈瑞公司保留随时更新本声明的权利，当声明发生修改时，我们会通过弹窗或通知的方式告知您变更后的声明。如您继续使用我们的服务，即视为您同意我们的变更后的隐私政策，我们才会按照更新的声明收集、使用、存储您的个人信息。\n\n\n
本声明自更新之日起生效最近的更新日期：\n\n
2020年10月23日\n\n
杭州盈瑞网络科技有限公司\n\n
</string>
    <string name="about_us">\u3000\u3000&appname;是一款专业做证件照拍摄的产品，我们致力于为广大用户创造良好的产品体验，便民服务，希望有问题随时与我们取得联系。</string>
    <string name="contact_us">邮箱：hzyrwl@126.com</string>
    <string name="user_pro">\u3000\u3000在此特别提醒您（用户）在注册成为用户之前，请认真阅读本《用户协议》（以下简称“协议”），确保您充分理解本协议中各条款。请您审慎阅读并选择接受或不接受本协议。您的注册、登录、使用等行为将视为对本协议的接受，并同意接受本协议各项条款的约束。本协议约定南京&appname;科技有限公司（以下简称“&appname;”）与用户之间关于“&appname;”软件服务（以下简称“服务“）的权利义务。“用户”是指注册、登录、使用本服务的个人。本协议可由&appname;随时更新，更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款，恕不再另行通知，用户可在本APP中查阅最新版协议条款。在修改协议条款后，如果用户不接受修改后的条款，请立即停止使用&appname;提供的服务，用户继续使用服务将被视为接受修改后的协议。
\n\n
一、账号注册\n
1、用户在使用本服务前需要注册一个“&appname;”账号。“&appname;”账号应当使用手机号码绑定注册，请用户使用尚未与“&appname;”账号绑定的手机号码，以及未被服务根据本协议封禁的手机号码注册“&appname;”账号。服务可以根据用户需求或产品需要对账号注册和绑定的方式进行变更，而无须事先通知用户。\n
2、用户注册时应当授权&appname;及使用其个人信息方可成功注册“&appname;”账号。故用户完成注册即表明用户同意服务提取、公开及使用用户的信息。\n
3、鉴于“&appname;”账号的绑定注册方式，您同意服务在注册时将允许您的手机号码及手机设备识别码等信息用于注册。\n
4、在用户注册及使用本服务时，&appname;需要搜集能识别用户身份的个人信息以便服务可以在必要时联系用户，或为用户提供更好的使用体验。&appname;搜集的信息包括但不限于用户的姓名、地址；&appname;同意对这些信息的使用将受限于第三条用户个人隐私信息保护的约束。\n
\n\n
二、用户个人隐私信息保护\n
1、如果&appname;发现或收到他人举报或投诉用户违反本协议约定的，&appname;有权不经通知随时对相关内容，包括但不限于用户资料、发贴记录进行审查、删除，并视情节轻重对违规账号处以包括但不限于警告、账号封禁 、设备封禁 、功能封禁 的处罚，且通知用户处理结果。\n
2、因违反用户协议被封禁的用户，可以自行与&appname;联系。其中，被实施功能封禁的用户会在封禁期届满后自动恢复被封禁功能。被封禁用户可提交申诉，&appname;将对申诉进行审查，并自行合理判断决定是否变更处罚措施。\n
3、用户理解并同意，&appname;有权依合理判断对违反有关法律法规或本协议规定的行为进行处罚，对违法违规的任何用户采取适当的法律行动，并依据法律法规保存有关信息向有关部门报告等，用户应承担由此而产生的一切法律责任。\n
4、用户理解并同意，因用户违反本协议约定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，用户应当赔偿&appname;与合作公司、关联公司，并使之免受损害。\n
\n\n
三、用户发布内容规范\n
1、本条所述内容是指用户使用服务的过程中所制作、上载、复制、发布、传播的任何内容，包括但不限于账号头像、名称、用户说明等注册信息及认证资料，或文字、语音、图片、视频、图文等发送、回复或自动回复消息和相关链接页面，以及其他使用账号或本服务所产生的内容。\n
2、用户不得利用“&appname;”账号或本服务制作、上载、复制、发布、传播如下法律、法规和政策禁止的内容：\n
(1) 反对宪法所确定的基本原则的；\n
(2) 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n
(3) 损害国家荣誉和利益的；\n
(4) 煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n
(5) 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n
(6) 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n
(7) 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n
(8) 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n
(9) 含有法律、行政法规禁止的其他内容的信息。\n
3、用户不得利用“&appname;”账号或本服务制作、上载、复制、发布、传播如下干扰“服务”正常运营，以及侵犯其他用户或第三方合法权益的内容：\n
(1) 含有任何性或性暗示的；\n
(2) 含有辱骂、恐吓、威胁内容的；\n
(3) 含有骚扰、垃圾广告、恶意信息、诱骗信息的；\n
(4) 涉及他人隐私、个人信息或资料的；\n
(5) 侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的；\n
(6) 含有其他干扰本服务正常运营和侵犯其他用户或第三方合法权益内容的信息。\n
\n\n
四、使用规则\n
1、用户在本服务中或通过本服务所传送、发布的任何内容并不反映或代表，也不得被视为反映或代表&appname;的观点、立场或政策，&appname;对此不承担任何责任。\n
2、用户不得利用“&appname;”账号或本服务进行如下行为：\n
(1) 提交、发布虚假信息，或盗用他人头像或资料，冒充、利用他人名义的；\n
(2) 强制、诱导其他用户关注、点击链接页面或分享信息的；\n
(3) 虚构事实、隐瞒真相以误导、欺骗他人的；\n
(4) 利用技术手段批量建立虚假账号的；\n
(5) 利用“&appname;”账号或本服务从事任何违法犯罪活动的；\n
(6) 制作、发布与以上行为相关的方法、工具，或对此类方法、工具进行运营或传播，无论这些行为是否为商业目的；\n
(7) 其他违反法律法规规定、侵犯其他用户合法权益、干扰“&appname;”正常运营或服务未明示授权的行为。\n
3、用户须对利用“&appname;”账号或本服务传送信息的真实性、合法性、无害性、准确性、有效性等全权负责，与用户所传播的信息相关的任何法律责任由用户自行承担，与&appname;无关。\n
如因此给&appname;或第三方造成损害的，用户应当依法予以赔偿。\n
4、&appname;提供的服务中可能包括广告，用户同意在使用过程中显示&appname;和第三方供应商、合作伙伴提供的广告。除法律法规明确规定外，用户应自行对依该广告信息进行的交易负责，
对用户因依该广告信息进行的交易或前述广告商提供的内容而遭受的损失或损害，&appname;不承担任何责任。\n

五、其他
1、&appname;郑重提醒用户注意本协议中免除&appname;责任和限制用户权利的条款，请用户仔细阅读，自主考虑风险。未成年人应在法定监护人的陪同下阅读本协议。\n
2、本协议的效力、解释及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和&appname;之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户同意将纠纷或争议提交&appname;住所地有管辖权的人民法院管辖。\n
3、本协议的任何条款无论因何种原因无效或不具可执行性，其余条款仍有效，对双方具有约束力。\n
\n\n
\u3000\u3000本《协议》版权由&appname;所有，&appname;保留一切对本《协议》解释的权利。\n
</string>
</resources>
